# 🌐 Redes Neurais Didáticas  

Este repositório ensina **redes neurais** de forma simples, ideal para estudantes de graduação com dificuldades no tema. Usamos **mapas mentais**, **vídeos explicativos** e **códigos open-source** para facilitar o aprendizado.  

---

## 📂 Conteúdo  
- **Mapas Mentais**: Visão geral de conceitos como perceptron, funções de ativação e pooling.  
- **Vídeos**: Explicações curtas e didáticas sobre cada tópico.  
- **Códigos Python**: Dois exemplos práticos:  
  - **MLP (Multilayer Perceptron)**: Rede neural com backpropagation.  
  - **CNN (Rede Neural Convolucional)**: Usando algoritmo evolutivo para otimizar a arquitetura.

---

**Aprenda redes neurais de forma fácil.
uma boa ordem seria:

 - Assitir o video: https://www.youtube.com/watch?v=I_uC4U_kavc

 - ler os mapas mentais em ordem:
    https://lucid.app/lucidspark/1f8b320c-8114-4349-af78-05ec1cfd20be/view

https://lucid.app/lucidspark/cbd1e0e0-43a7-4810-8b9a-b9566c6a480b/view

 - ler e executar o codigo em c xor_evolutivo.c

 - ler o mapa mental:

    https://lucid.app/lucidspark/f3e8ec48-df8b-4da1-be7c-dd8e545b22f0/view

 - ler, e executar os codigos do repositório